大佬呀 點解可以咁多人亂用人血饅頭呢個詞

如果啲舖頭唔表態係黃 何來嘅黃色經濟圈呀？執柒哂佢好冇？黃色經濟圈嘅作用就係吸引相同政見嘅人消費 想你俾錢俾得甘心樂意 如果按照你嘅邏輯，唔人血饅頭嘅方法就係幫襯藍店或者中立撚 你係咪想咁呀？咪中哂邱騰華啲撚樣嘅諗法囉「黃色經濟圈係唔會成功架」

Agree